大家有追開邊個評論外國時事，網絡熱話既英文 YouTube channel?

大型電視台唔計。我自己淨係睇justkiddingnews 同Phillip DeFranco